大家覺得增肌難定減脂難

增肌難到仆街 大半年先增左1kg 肌肉量 反而減脂易到爆

本身係咪肥閪呀

本身唔係 中間啦 唔係瘦底

從來都係增肌難

梗係增肌難啦

純增肌肉係好撚難 不過我無刻意加大卡路里 都係慢慢增

減肌易

瘦底表示增肌真係好撚難

增肌

你唔洗增啦 夠肌肉量

瘦底好易有腹肌

都唔係架，屋企操咗大半年都操唔出

家陣180lb 想增到200

咁你基因都幾差 正常瘦底好易有腹肌 不過好偏

有冇度過幾多肌肉有

屌樓主老母易啲？
定樓主條女易啲？

日撚日問埋啲濕鳩問題
屌你老母

求減肪方法，係屋企坑疫肥左好多...

減肥易
增肌難

Btw減肥成功

同香港人講民主一樣

計tdee 每日400-700

增肌啦

增肌
由無到有 由有到無既分別
就好似洗錢易 賺錢難咁

Btw樓主幾時再出po 教操野

噉講肯定好肥 fatc

我知佢咩身型中等身材